如果因為情緒病

廿五廿六先報大學 咁係咪好柒
但我始終想完大學夢 亦都有好想讀既科
係咪起步太

遲

屋企等唔等你養？

雖然起步遲左 但我好想完夢
但由於我要返工 今年報dse感覺唔會讀到 可能下年再報 大學會唔會唔收

冇話咩遲唔遲 想就去做！
加油！

我前年曾經比人sell過傳銷 佢一直同我洗腦
話我依家呢份工咁辛苦 唔好做 跟佢一齊賣紅酒(無錯佢係旺角東戈間) 話可以月入6 7 萬
但我不為所動 唯一就係話無論點我都想讀我夢想嗰科 所以我唔會轉工(因為我做緊嗰份同我想讀既野有啲關係 當攞下經驗) sell下sell下佢就放棄左
我好感激當初對夢想既堅持令我避過左傳銷既陷阱 唔係以我咁蠢實落塔
但我好驚 我廿五甚至廿六先報大學 佢地唔收
如果係自資應該好啲?

我有返全職

25歲 有相關工作經驗
好似可以用年長生工作經驗報大學架喎

我諗住下年報返dse 再報自資 我借銀行都想讀 其寶係nursing 我做hw應該叫有相關工作經驗啩?

多謝你呀

Nursing方面唔清楚
加油啦 有決心唔怕遲嘅
但你講到要借銀行錢
咁樣你都係考慮清楚好啲

想做就去做啦千祈唔好令將來嘅自己後悔呀！

我26歲先開始讀, 都係咁讀... 自己想就去做

唔遲
利申 28歲HD年長生 讀緊日文

應該唔得啦 Nursing咁多人爭 所以我比較偏向報自資 東華或者ou雖然個名臭 但出到黎個牌都係一樣 加上自資課程競爭應該無咁大? 我考慮得好清楚 就算借銀行甚至借大耳窿我都讀 爭在人地收唔收

唔好理人點講啦
Ou 東華nursing絕對唔差
有決心就去做

如果有rn可以比下意見嗎 我見身邊既人傾向hw報en 但我覺得好晒時間 想直接報rn 如果以前唔係晒咁多時間喊 我會一早努力讀書報nursing 我見醫院啲護士學生好有heart 真係好葡萄 覺得點解人地得我唔得 因為人地讀書時我拎啲時間黎喊 一子錯 滿盤皆落索 但我自問 對 Nursing既熱情唔會輸比嗰啲準護士 你地覺得如果今年考唔到 好唔好去垂死之家做下義工?到時interview我都可以有啲野講 讀萬卷書不如行萬里路...

成日話Nursing要追更 我唔怕 依家做院舍都成日papa 有次試過踏足十幾日先放假 雖然有時真係做到好燥 無論人事定其他 但我始終無諗過放棄 我諗呢啲就係夢想 以前我無 所以生存無意義 依家會努力 返工聊到公公婆婆笑都好大成就感 成日叫佢地同我對親家介紹個孫我識 佢地就卡 卡 卡咁笑

如果冇後顧之憂，有夢咪追！唔通去到死嗰刻都冇嘢值得回憶咩？將來後悔都好，起碼依家唔會後悔，唔會30歲後悔26歲嗰年冇噉做。。一下摺埋心水做嘢唔好再諗，一係就大大力搏命追

唔洗問銀行借錢，學資處仲借得。

之前有同學都係25歲讀翻書
但係如果你本身唔叻讀書就唔好諗可以溫一年書就可以考到好成績入u

你可以睇翻學友社啲資料門檻去到邊
有熱誠係好事但最緊要知自己嘅能力去到邊

都可以報埋Nursing HD兩手準備
OU nursing HD 16 17分都會有offer
畢業出嚟醫管局都會請㗎啦

除咗東華OU有，仲可以留意下醫管局嘅登記護士課程不過位比較少難啲入

仲有唔使問銀行借㗎，有學資處可以借學費畢業後慢慢還

唔遲，誠實面對自己既失敗，以前既懶惰
拋開一齊，盡自己能力去行做

假設你有一百歲命你話遲唔遲